美玩討論區（13）為avengers瘋狂啦

Avengers4下個月出喇
希望大家想訂嘅，都訂到，準備自殘啦你哋

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

ball joint, 關節太鬆，有冇人試過用地板蠟大法？

Black oder 正到

D detail 位好正

有冇巴打知邊到仲有padme賣？

D detail位整得好仔細

Hasbro真係越來越進步

如果可動性再勁d就屈機了

支矛屌打shf cap個支

果枝用黎吉生果

頭雕有熱玩具feel

教授

仲有邊度見到black series padme同windu

其實已經唔錯，呢隻手仲有雙關節

想入返舊果款博士

反而我想佢改下身關節,好唔美觀,
可動性低啲都唔緊要

仲有凸字身

米青 有隻 海洋堂 Psylock $339...抵唔抵入？

感覺好抵，我訂左隻牌皇都5百幾

Mezco Blade鬼佬出左貨。Mezco出漫畫角色真係好高汁

太原街仲有 一隻windu

現時點有冇

電影蜘蛛 大貨修身 又係好吸引 難得會改進既公司

下個wave 出埋Ebony Maw
可以儲齊一套

全飛,又慳番筆錢

等年尾

盔thanos 重點

香港賣街未

芬盧屎重盔版我又想等SHF版

點解呢條友咁早有貨到手?

Shf出gamora 9月soul web exclusive

nebula 9月已經開左訂了

唔係nebula咩

係呀 睇黎隻人樣black panther 都要等多排

black panther mafex啦

Source?

John Wick 配件手型少但堅靚，無入錯

比哂2邊揸槍手就最好 有著馬甲連西裝就最fit

我都覺得好奇怪點解揸槍手唔造晒兩邊

戲入面基本上都用右手嘛

慳皮就真

今日有時間開埋隻鐵戰，造型滿分，但d關節零分，鬆過阿婆塊西，企都企唔穩，擺個pose都好吃力...figma隻隻都係咁，好失望，唔肯改善下正仆街

有些事情就唔說穿啦

From IG
型到呢

仲要成千蚊，買唔落手

我如果唔係對鐵戰有愛都唔入, 我訂果陣8XX, 不過都唔係太值

Neca 最好

平靚正

美隊堅型

Neca, diamond select, Bandai 名將 比例好夾

孩仔d頭就黎可以屌打shf

首先shf 要認真少少先，a3 果堆

A4認真d好過

仲有A1

d display only就睇佢心情啦
可能a4有a1 d野咪出返a1既角色

想買neca scar，係咪有老翻? 見到y拍有人放150，點睇係咪正版

呢度如果出 真係隻隻都值得入手

scar定scarface?

coulson同cap頭雕都係fail

希望鷹眼同黑寡會出埋正裝啦, 呢兩隻都無心水版本買黎儲, 不過呢套頭雕真係好屈

邊隻cap

鷹眼跟住個wave有 但係係有面罩

仲有支杖好似咁細咁短，中間又唔係透明件，膠袍

係咪Ronin果個?

睇trailer今集佢好似仲有一件衫, 唔知有冇睇錯呢?

隊長衰過cw

嘩 呢隻要訂～

predator scar

請問香港幾時有？

ML隻Ebony Maw同Corvus Glaive值唔值得入

唔入ML仲有其他選擇？

我意思呢兩隻質素如何

Ebony Maw唔入唔緊要，Corvus Glaive一定要入，質素上個post有實物圖，物超所值啦唔係愛等2手啦，呢套五星戰隊應該唔會點炒，我岩岩先追返黑曜石，比隣星同底衫佬，都係8舊左右，好抵買，因為淨係隻黑曜石baf都成六舊

如果fb徵嘢，而條友pm咗呢張低清相，仲要正常價+順豐包運，咁請問佢件貨係咪中國翻版？

屌 過數順豐包運 結果咩都無寄既騙案多到仆街.....
隔幾日就有d on9係d交易group話中招叫人小心

你自己諗啦 怕翻版 不如怕翻版都無得你收

條友fb個profile乜柒都冇，連common group 都冇，叫佢影過張高清相，都係影張低清俾我，仲要係咁chur我要唔要

9成過完數走數 自己諗
順豐騙案呃極都仲有人中伏

我都想搵返呢隻
而家好貴

琴晚有人放$400連rocket，但唔夠人快，搶唔到

FB冇得評價駁唔過...
搭單問, 我頭先都交收左隻賣家自稱日版IW Black widow, 個盒D色淺淺地好似怪怪地, 又無圖中既雷射貼, 但拆開玩又高質實淨架喎, Figure樣同色都好靚無問題, 其實點先分知係咪老翻?

日行都應該有marvel 雷射貼

但見y拍有d有 有d無
如果無問題咪得

啲鬼佬有拍翻版review，但冇同正版做對比
FYI

bandai logo都無

btw ko都已經做到咁似

睇完對比過, 我盒應該係真野, 但其實點解有D個盒有雷射貼有D又無呢?

應該係關係日版、行貨、亞洲版嘅授權問題/情況事

原來如此, 有時交收就咁望下個盒同隻公仔個樣就算, 真係唔識分真假...
但巴打你會唔會入果條友果盒starlord?

唔係掛, 咁大獲?但玩上手真係同正版無異

唔會，攞明騙局

你地覺得個盒d顔色正唔正常？係咪本身淺淺地唔係咁實色？

我就係Y拍$399, 3X人like左果間買

我諗係真嘅我見有啲page影個盒都係差唔多色

咁都安心D
btw果條友唔肯面交只限順風?

呢隻都唔係好似樣, ML對上出果隻都似樣過佢喎, SHF攪咩?

想請教下, 單眼NICK FURY係咪得ML出過一次?

是但啦, 係真定假都好都無仇報架啦, 最緊要好撚

乜春都魂限

模型

有時零願佢出魂限好過
你睇下龍珠d通販
炒到癲

出哩D無謂野，倒不如出ep1 3po 啦

不過哩隻色又真係幾靚

要同模出多幾隻搵錢

心血放哂係度....2隻一模多用算

c3po我入左 c3po r2d2 set模型算了

我想問c3po r2d2 依set 模型，岀面大約賣幾錢？
水口位會否好明顯？

覺得model kit隻金色最閃！

Thanks.

電鍍正 係腰d電線油玳死人

姐係要自己上色？

腰個part最多 貼紙都得既

好𡃁妹樣

隱藏水口,不過有啲位設計問題例如C-3PO腳板側邊會見到水口

剛砌好r2d2 同bb8 set,水口唔明顯基本用神剪連磨都唔駛磨咁滯

眼大大水汪汪呀

Ml個頭可能仲似 又要Ml頭 shf身

連veronica都有得出

呢d咪認真囉....shf

仲有一個月

我反而好奇六月mafex 果隻aliens

嘩屌有磁石，仲要六粒

基本嘢喎

唔知，我仲停留係咸豐年代

有都未必吸得實
有幾何用搵到位用磁石display/玩 雪櫃

display 櫃地面已經無位，我研究緊點樣係櫃裝可移動路軌

我真係黐咗隻喺雪櫃

唔怕開門甩咩
利申mafex 未買過gg仔

四肢黐晒都ok實
gg我鍾意扭shf嗰隻多d

Homecoming還好 ironspider不了

想問下Marvel 80週年系列係咪開曬訂啦

Dullcote 邊度有得買？
其實係點用？

有無Ching 知香港幾時有呢套？

話說呢套外國已經玩緊了

未搵到windu black series

其實又唔係想像中咁靚

算佢有良心
同一套衫換頭就算
比著bandai可能逐隻出

都係覺得麻麻地

細睇好一般 等睇高手重塗

nebula唔知係影得衰定點,
個頭放上個身到,個頸位怪怪地

孩仔計過數喎
五個頭兩個body
要入三pack先可以齊一隊量子戰隊

或者散買多隻cap來換頭

McFarlane玩具香港邊度多？

YouTube 出埋review 點解香港乜消息都無

已出

等咗成2年
終於到手

可動一定無其他1/12好
不過基本動作完全無問題

玩完站屍好了 係幾靚既

應該係皆旺, 搵walking dead ?

頂！係馬雲網買左

其實你當儲下，唔想等shf 同咁貴，marvel legend 呢set 係唔錯

meczo夜魔俠幾時出？
完全無左影

Toybox訂？

買幾銀？

兩年

339 人仔
同撚狗成差唔多

慢慢等

2017年8月開訂
當時係話2018年6~9月出貨

真係過哂氣要重睇套戲

咁夜魔我都預下年出了

淨係想要Loki

Ching係邊間見到

夾？我要Black order

狗衝去 撚狗城 希望仲有

我跟手會放左隻 ML Thor3 Loki ~

銅鑼灣 撚狗城沒有！要4月1先有

點補?鋪頭同你跟定自己email mafex?

amiami 訂
售後好好

amiami 咁幾好啵
原來amiami連hottoys都有得訂

我都係果間買，好彩無食炒價

唔係頭雕唔得....係笨大上色唔得

有無巴打入左MEZCO黑豹，質素質點？

iw巨腸個頭好似都係上色出事，頭雕幾似

見過重塗 其實都係咁上下
始終笨大心急出想同電影同步出

幾錢？

玩下舊野 其實海洋堂都唔差

嚟緊隻牌王 型到癲

$399.90

唔該

呢隻想入，幾靚仔
我有ML果隻唔知係咪買左老翻，有隻手關節卡兩左郁唔到

幾高汁，但個頭大多d

孩仔archive yoda 幾時會岀？
冇哂聲氣

toybiz deadpool 有老翻, 手關節有時油乾左，我就整熱完用啲力啪落去

呢套有幾多人會set入 最想要係四隻漫畫角色同ebony maw

想等年尾嗰一set

總係覺得佢會出一套 全MCU

或者Black order set

其實佢呢套量子制服都麻麻地 望望下反而想pass
等下佢會唔會出返end game 既個人suit 先入

我意思係ml套衫出得麻麻地 唔太吸引我去買 反而 Loki two pack就

講下套戲
千祈唔好真係玩回到過去呢D戇鳩野整衰套戲呀！

咁你多數會失望

應該9成係玩回到過去

唔會咁傻undone 呢十年既建立既故事下嘛

下個月就知喇

沙贊就嚟上都無人講，香港啲宣傳仲少過遲上畫既endgame

每個人細個時都想變大人做大人既事，咁正既concept 都唔sale吓

Dceu是原罪 不過聽講評語幾好 都會入場支持吓

必入場

唔好再諗dcue,當獨立黎睇都正

全部斗城都係31號有？

忍唔住買左 都換到Tony頭

放ironman頭就好怪 希望電影都有呢個畫面

應該係講頭盔

係呢個 之前唔係導演話 trailer 有少少fake 咩？
我怕呢個係fake

量子戰衣都有?

建議巴打 直係想要既 去旺角同灣仔揾 好過等反斗城

我調番轉,無執念一定要儲齊black order,
再加上網上評語話loki頭雕竟然差過上次
見到現時點加三四十蚊價即刻無買.
套量子衫我都覺出得麻麻地,但網上見人玩覺得幾過癮,
所以買咗,今日仲買咗Luke Skywalker Death Star Escape

我買咗啦,我驚斗城無,所以係旺角買咗

我都係頭先係旺角買

量子戰衣ca應該好1易買 一箱應該有多隻
到時換個shf/dlc頭落去

隻baf隻金色唔夠"拎"
都係等shf

獨立睇無咁多負擔，其他角色亂入幾秒過下癮好過

著甲感覺仲瘦過無著甲

loki set知唔知幾錢

呢個角度又ok喎

Shf 太貴 我都重係玩緊ml Thor

其實隻Loki都唔錯架

呢個角度幾似

燈光問題

睇相我覺得好過上次

冇錯，要暗暗地影先似，個頭要dup

上色好過上次，但都係怪怪地咁

佢個奸樣要有眼窩陰影先表露到出黎

SHF CM出左

琴日香港魂shop有得睇有得玩啦

早就要啦，下下都要出去攞好煩

想請教各位，我岩岩入左隻好多年前既幽靈刺客，但d膠出油，同件皮褸有少少甩，有冇咩可以清潔d油同減少件褸甩皮？

順豐到付 都係睇車費時間
出開去咪online store order 經過門市拎

d膠出油 - 好似soda粉開水清潔
開始左甩皮 其實都無咩得點減少

2樣野都係要定期抽濕減慢d野老化

咁真係無計，唯有玩多排算，好驚甩到成個櫃都係thx無事巴賜教

就係極少數會出果邊
我用順風底過自己出去攞，車費來回仲貴

甩皮既話 睇下維修玩具個d有無得搞下/問維修皮褸個d地方
不過玩具著左衫搞完隨時貴過買隻新

客氣了

起碼手機/電腦禁左hold左貨先
順豐到付門市拎就睇個人選擇

佢套loki pack個價都幾進取

其他鋪咩價?
衝唔到狗城既話...都谷住

狗城會賣？
有時呢d pack真係捉唔到路，好似上次thor套3 pack賣到而家都無人要

睇上少少 狗城有分店偷跑左loki pack了

尋日灣仔都係賣狗場價

399 ok呀
不過唔知仲有幾多貨

呢套吉之島唔知有無？撞正九折吉日

唉差ebony maw 就齊人，唔想買成set，得三隻mcu之餘d 漫畫咖哩啡真係好樣衰，一陣隻baf 好似上次隻thonas咁repaint出過就真係中哂伏

fb d美玩交易group有人放無baf 250

其實你地買set裝堆核突樣衰二打六點處理？賣都無人要架啦

見人最新wave個4隻美漫人物 放200蚊4隻唔連baf 有人會要

未必啦，上次撞正MCU十周年

每年年尾都會岀一set全MCU角色，有機會係thanos
等得到可以等

都係嘅，黎緊End Game套戲都可能有好多神秘角色出現，希望佢會出埋

我買個陣有幾盒揀

但fb有人報料就會好快清哂

Fb唔覺有人報灣仔

美玩咁多group
同埋出名個幾間fb都會出post 點都有人知既

figma隻忍者蝙蝠俠比例勁怪

把刀唔同左

終於都開始喇

同mqrk 50一樣只係顏色有d唔同？

心口同頭樣都唔同

Fb grp 叫咩名？

上面個網好毒
入一入無左七舊水

個胸比人打粒左

宜家邊度仲有現貨？？

貨源充足

好感動,玩咁耐美玩,終於見到佢興盛到周圍有現貨
個餅做大咗,大家都唔駛好似以前咁周圍撲

有冇見到star wars black series 最新果幾隻？

斗城 啲配貨咁搞野 間間ronin都十幾隻 ebony係咪倉到就已經俾人收起

有冇巴打試過買Mafex中過獎？

之前入左隻Mafex Dark Knight3.0, 個肩膀位係無卡位，卡唔實二頭肌枝接駁桿頭，而家直頭用藍膠貼站屍都會自動甩返出黎

想請教各位除左用膠水，有冇計可以裝得穩陣又可以扭動隻手？

其實有冇可能問mafex配返零件？

thx 巴打們

係咪4月1去就會有得買？

唔敢講 好似無人見過有ebony maw

又一城冇晒maw應該 因為最後一隻我買左

mezco home coming蜘蛛俠有現未

今朝尖咀狗城有幾隻maw

sad到咁

仲要係我第一次入坑時買既第一隻，當時真係灰到爆

而家放又唔放得，收藏都有困難，我仲買左佢部電單車諗住俾佢騎當係不動雕像放係到。個figure係堅型呀，但mafex真係有辣有唔辣，QC有待改進。

聽講編號80打後都冇乜事

我自己呢隻3.0都係腰鬆，成日企喺度都側埋右邊

賤格

我隻條腰都有小鬆, 同埋頭雕三個有兩個都係唔岩裝, 吊吊fing, 岩裝果粒都鬆鬆地

但我有隻mafex darth vader 1.0, 又冇乜事

所以係撞彩！

你真好彩師兄, 不過感覺上mafex越黎越好既, 近期果D好高質

真係睇彩數

我有darth vader 1.0, armored batman, kylo ren

係armored batman我自己手粗整爛左手腕ball joint

但認同近期係冇乜腳軟腰問題

第一次玩play arts改，想問下有冇師兄都有買嚟隻Arkham Knight呀？我想知到底係我買到流嘢，定係佢天生塗裝就係咁柒，可以連白油都油唔匀

隊長 同浪人 斗城係咪好多？

另外想問你地係斗城買 張單係咪有個序號 送手機game 虛寶？

去過megabox太古城一隻新ML都無

最近隻kingsman我扭一扭都斷左手腕joint..
呢間野qc真係好一般料又差，摸上手都覺得同其他廠有距離
真係買佢個造型 但係定價又愈來愈貴

最近隻john wick好得
darth vader 1.0 catwoman2.0都仲好地地

要斷shf都可以爛 拉打 超人 marvel野,間中就見人問手腕joint斷左點算
shf勝在馬雲有手腕joint散件配

佢啲角色真係吸引 令人忍唔住科水 john wick我都入左
諗緊怪獸與他們産地個主角訂唔訂 定價好貴

諗緊+1
宜家想儲呢d電影角色 多過marvel dc野

佢有曬玻璃獸同棵草 仲有得玩gip神

有得上半身入gip神

Mafex 係幾正。

就算star wars 可以揀shf, model kit, black series, 我都有兩隻係mafex.

因為darth vader 係1/12 黎講，mafex 最大，最似電影比例

反而我覺得bs果隻最似又唔貴

其實....mafex隻dv個時同bs咁上下價 199
但有頭雕同斷手 換手型

個人感覺姐，其實我都有對比過，最後買左shf new hope版同bs可除頭盔版, 係覺得bs果隻靚d似d

shf個隻一早無視左
係叫newhope ver改左叫見得下人

bs係差左無咩配件玩姐 宜家應該係最抵玩個隻

以前mafex, 其實唔算貴，依家就。。。

等s.h.f

85真係幾型

antman個頭雕望落幾似
但套衫有咩分別

其實隻bw都係換個髮型,面形差唔多

魂限

灣仔玩具街仲有 Windu
$199

Grevious $255

Btw ~ 已入手 Loki set

條眼線好怪。都係上次隻頭雕靚D

有冇人今日拎左？

鷹眼成隻assassin咁又冇頭雕

咩嚟?

微型晴報

thx,不過最快要6,7,點先去到,實無曬

個post係尋日，淨係派今日咋。我7:55左右去九龍塘拎都派左好多了。

Tony再出？

Black widow幾似

我都想要黎玩mff但唔知佢印係邊

睇完endgame D shf
antman頭雕做比你但唔似
bw頭雕同上隻差唔多....
鷹眼可以唔做就唔做
ca睇落似早前魂展個頭...即係...唔似

im好吸引 但過往咁多隻im放耐都有甩色變粉紅色....我仲1516緊
想要85配今次50 nano set

好似直視樣似d 同上隻金髮差唔多

由金髮同紅髮既比例估3同4隔左幾耐

同頭髮生長速率推測

btw amiami preorder 大部份full嗮 得返bw antman ca

岩岩狗城入手

amiami all endgame can order now

Loki 件斗縫仲係咁難插入去

嬲嬲地想搵AA膠癡鬼實佢～

mk85 pre order左thx
50 set都係秒左

通販嚟,駛唔駛

ami早pre order平d
而且香港通販都即日炒 始終endgame炒既機會好大

我自己好在唔好im,
其他款佢貨量應該好大,因為受歡迎同孩記一樣其實增加咗供應,
等得既,正常價應該入到,上次thanos都係搶一排,
之後可以正常價入,
咁不幸個價永不回落既話,大不了玩孩記算數

電影入面露頸既咩?

im我賣得都賣哂 入85主要rdj最後一套

thanos坦白講shf唔係真係咁靚 今隻靚d

A3滑嘟嘟同BW晌amiami試過比人秒完
過多幾日又有第二水訂

今次bw無人要 可能無咩驚喜定d人等量子suit

量子suit shf會點出呢
出完呢d a1造型唔好哂個頭雕模 換個身再出

換個頭就end game了

shf今次記得比返支槍 上隻iw bw有電槍槍套企無電槍

窮L無錢買shf 一直都係ML

其實.....ML都唔平

我見到shf ironman個價 真係有心無力 咁追法就快食穀種

不嬲星戰 marvel都shf夾ml玩
ml既im點都差好遠 重噴都唔係咁得

我都知差好遠 隻ironman放埋一齊真係兩回事 而家唯有等mk85

ML如果放唔出豬頭骨，隨時同shf 一樣貴

mk85 amiami訂左了
iw我都唔係隻隻買 簡黎入

set裝個d咪好d/ 好似ca咁箱箱都多一隻易買

你入左手？

endgame未有野入手住

mk85 香港唔打算開訂
直接賣炒價？

好想要shf 復4版 Thanos

果幾間大鋪都動靜

訂啦！最多遲一兩日去訂，等耐d啫
今次$500訂定$1000訂？

旺角果幾間都冇開訂

呢隻諗住等ML
樣子唔差太遠

金屬漆真係差好遠

a4個隻瘦過a3個隻
個人意見今次a4 thanos shf > ML

大家邊度訂shf endgame

amiami

絕地訂邊隻 參考下

連埋運費有冇數為？

訂就只係訂左mk85 想訂埋mk50 nano set2撳唔到
bw cap我自己等現 炒起就唔要 反正bw有a3個隻 ca無真人頭

ami ami 預2隻shf 1400yen左右(運一隻都係1400)
thanos mk50set個d重d另計

$1000訂？ 隻野幾錢

兩隻唔同期出貨 都係1400円 or 2800円
想訂蟻俠（因為有真人頭雕) 同mk85

Sorry自膠 唔洗理我

個fd問咗，係$1000訂，好似26xx

唔同月出既就自己簡
分月份寄(單獨計運費) 定 出齊先一齊寄(合計重量運費)

ht 合金野收1000訂

per close哂mark50同85

btw mk85 pre order closed

咁ca係收500？
今集一定要訂埋ca

mk50晏就就搶唔到
ca都close埋 有無咁搶手

molamola 大家準備食炒

ht 我就不了 點儲到咁多野 其實係無錢無位

通常500 間中有d 800

我以為你地講緊shf

ML HT SHF拉打三開
個個月洗四五千

ht最大鑊
其他唔係追炒價都ok既

ht訂完等成年先岀貨，攤開一年計都負擔到既
但今個四年月所有野炒埋一碟
當你整理完個賽程，bandai無啦啦放幾粒炸彈岀來

ht一幾隻派都出事的
訂個年同派貨個年條數唔同咁計

今set高質左好多喎，Thanos唔駛諗一定入shf

皮爾修

同埋收到通知海洋堂gambit到貨

信和實有鋪開既.....未開姐

好彩今次剩係訂兩隻啫

淨係訂咗隻ANTMAN

ami訂係咪平d, 運費點計？

預訂咪平1000yen一隻

運費答最後一次 ems送上屋企 1400yen左右 即係98hkd左右(大約2隻正常盒shf,運一隻都係呢個價 ）

見到旋轉app有得訂唔知信唔信得過

你問我既話我就唔會博既

其實今日先係日本店鋪預定解禁
香港未咁快開姐 有錢唔搵咩

咁我等孤仔 我見到上網都係500左右 mk85

thx bro

how much?

今次隻盔甲THANOS幾吸引
上隻無買
希望今次無伏

a4 shf唔掂wo

ML仲唔掂 邊有著完裝甲仲細隻左

所以2隻都唔掂hahashf d甲都跟唔到套戲

我就無訂啦
雖則今日thanos都比人秒哂
點跟唔到套戲法? 同ht個隻比有色上錯 同detail無咁足 裙甲唔同

其實佢end game個幾隻shf係咪尋日先第一次發佈
咁突然點訂得切..

痴線連再販MK3 43 45同Tony都冇哂

btw幾時先捨得再販MK46

我睇就覺得上色同detail跟不上
btw85就有d興趣

係，反而之前展出果D冇聲氣

永遠都捉摸唔到

各巴打平時外國網買玩具會去咩網買？

清有冇試過同fd 一齊訂好幾盒？多啲係咪會抵啲

Shf endgame 香港開訂了

新頭完敗

孤仔開左訂
mk85 415

秒截單

Mark 85日本amazon重有，50 同thanos無哂，amazon有，不過貴d

等再販

50截左單
85好似任仲訂

50 cut咗了

續重正常比首重平

我都訂唔到 由去
邊玩到咁多

米青開訂

全秒殺
只搶到傻仔Ronin同Antman

Mk85 臨門炒粉

online store?

門市仲有85訂
岩岩叫fd幫手訂左thanos同mk85

mk50 應該收哂皮

新手表示原來想入坑都唔係咁易

放工落去睇下有冇 冇就amazon jp訂

Btw amazon JP thanos and im50 nano set 都炒價

amazon jp都無哂正價
us貴d

50勁快冇
點解個個搶50

今隻有埋基本型態 唔似nano set1咁無基本手腳
friendly好多

性價比高 貨量少

係咪痴線架，訂都無得訂

又要炒好彩訂到

無所謂啦 套甲出錯左既

比孩記好太多
見ins賣700

孩仔個隻好似係錯少d 如果ht個隻準既話

孩仔個隻可惜做太瘦 著甲仲細隻過上一隻

著甲大唔大過上一隻SHF Thanos?

無實物好難比
但係上隻shf比孩仔矮同細隻
今隻孩仔比上隻縮左dd水

自己想像下

為孩記endgame thanos平反先
shf thanos好難玩
因為連訂都未必訂到

所以諗住SHF 果隻著左甲變孩仔。大炒炒啱啱好

通販都咁，多人買定冇貨派

大少少

點都夾到既

衝現算啦

現貨會唔會炒或一樣光速賣曬？入坑遲未見過咁癲既嘢

85就算鬼數啦,之後魂限一定出隻全武裝,
50就慘D

未來既野.......炒既機會點都有

精品咁快截

唔會光速賣哂。玩得呢D都相信係上班族

爭在搶唔搶到頭圍姐～

我睇住佢網上果個一分鐘即截

咪同今日一樣
點會唔會

炒完張單再炒現貨

岩去米青
剩返antman 可訂

即日衝現吧！

佢啲土人figma都係20$訂

點解叫騾仔?

又要炒

Shf mk85 截左？

想問係咪已經冇哂thanos bb 訂

其實仲有一個選擇，就係上次隻鬥士HULK炒到好高既marvel select，仲未拎隻thanos出黎

佢地做批發嫁 而且有啲貨其他開100訂，精開50 唔通又伏咩

米青大部份野訂女金都係一百幾十
如果下下有伏 你估仲做唔做到咁耐....要屌等佢真係無貨先屌啦

玩具開箱人d 9up都聽

開苞人親孤派來
開聲打對手都係好合理既事

買隻玩具都咁辛苦

扮熟打尖就走在最前
屌人就斯斯縮縮咁 唔夠膽開名

淨係訂到隊長

同civil war 果隻冇乜分別
又冇真人頭雕。

Chris Evans 個頭咁難做咩？

我之前無買過隊長 之前都係買marvel legends

重有咩途徑可以買到mk85

呢隻心口有鄰片 body大致一樣
笨大比返個好似cw個個真人頭雕 咪都係比人#%@#%!#%!

咁快變8980円...下晝仲係6480円

一係amazon us
等現貨啦 四圍去訂 心都累了

見有條友跑樓梯上11層訂

不了
宜家似係比玩具玩多

讚成等現貨算～年度大作冇理由咁少貨～

可能係廠交唔切貨 要split shipment

贊*

最多頭批派比訂客先 有錢唔搵咩
貴訂價幾十可以接受

我去咗深水埗精品問都截咗了

會唔會貴訂價2倍架

訂價2倍仲洗諗直接玩少隻算

睇下自己荷包有幾厚囉

我就唔prefer喇～

2倍就唔諗 邊值得
有錢都洗得明智d 玩具黎姐

得hottoys把刀同戲入面一樣，其他廠炒車了

Thanos?

始終係最後一次見到隊長 乜都殺啦
我都訂左

yes

出正片先知 marvel trailer fake是常識
不過我都信ht準d

預告都好信
廢片來咋

唔記得邊套之後，預告係信唔過

不嬲唔比底牌係睇
不過造型既話應該ht準d 往績黎睇 shf出錯唔係第一次

唔算出錯既
急住出 用左唔係最後既定妝照

呢樣真

之前russos話trailer只會係頭15-20mins 仲信唔信得過
如果信得過 即係好大機會成班友一開波搵thanos又輸多次

係買個個人既角度就唔係咁計既
無理由要同佢諗埋理由黎 去接受隻同電影唔同既野

Shf thanos 鞋既顏色都炒車真係接受唔到，對鞋上年都出左啦

26號就出快撚到

淨係想要85，一隻都訂唔到
9成9要食炒價

個時流出圖係跟ht個甲做 大貨變左宜家咁

陪訂都係40

呢隻係玩家自己改既，左邊先係流出圖

無人聽過？

*下邊

大廠連自改都不如

我初頭以為自改係shf, shf 係ml

其實今次antman算係咁
上一隻頭盔無做眼 今次做返 比埋真人頭

好彩對ironman無愛

純粹rdj最後一集先訂 唔係都唔再買shf im
鐘意有頭雕既公仔多d

浪人唔出頭雕,仲賣到咁貴，好賤格，唔知係咪仲有鷹眼主戰衣未出

收孩仔個頭 好多人雙入量子suit有頭多

講緊shf浪人喎

量子suit個鷹眼頭換落去shf浪人 有咩問題

新入坑
一隻ML都未有想開始儲
Legends 系列同平d個隻孩記公仔有咩唔同

Legends多D關節個人樣用DIGITAL PRINTING

Tony stark & mark1 set邊度仲有

灣仔中橫行，油塘奇趣

其實係amazon jp 訂隻公仔寄hk 有冇得退稅？定只要運送地唔係jp都有得退？

試過一次係amazon訂野比佢cut單就有陰影
岩岩係馬雲到訂左

寄海外會減返個税

咩即係孩記咁,之後比隻upgrade版你,
之前買咗嗰啲
不過佢今次官圖帶頭盔會露頸,唔知係另有頸配件換,
定設計真係咁on9

忍手到最後就是勝利者

好彩$399連大蟻 忍左手

話唔定之後又出多個大蟻版呢。

比我就忍唔住

最低299不過限量

換頭換到傻

香港炒高個價，除左im ，其他都唔難買

你地會等shf定入呢隻

已訂SHF

有冇ebony maw?

Shf贏可動 但呢隻又有手裏劍
中環撚狗冇
但有量子ca 洛基set cm

一係大戶買哂所有ebony maw
一係就比人收埋哂
你見到幾多隻Ronin理論上就有幾多隻Ebony maw
都唔知點解會無哂

銅鑼灣撚狗都係得量子set~ 新wave獨欠ebony maw~

銅撚狗 好閪 新野擺喺cashier~做double facing ～你問佢先逐盒拎開比你睇

尋晚特登去荃灣狗城都搵唔到正仆街

我反而覺得幾好
起碼唔會畀一個人掃晒

懷疑有人收受利益通水比人掃貨，要去ICAC舉報

有咩暗號可以講完單買到隻Ebony maw?

點解剩係Ebony 會冇

有無人係斗城買完 唔要手機game嗰張code

delay no more

永遠斗城都會無最受歡迎嗰隻買

或者係啦～反正佢要hold唔擺出嚟你都吹佢唔漲

Ebony maw得孩仔出 無好正常呀.......
無炒家入 都大把自玩既入啦 何況都唔係今日先上架

或者啦
早排best of 2018嗰set又係全部齊哂，但無哂啲Thor
而家一車車推番岀來

其實只係想儲齊五星戰隊，我買完都好後悔食炒價，諗緊到手後放返出去,唔係好值

買左呢隻
再買量子pack拎佢個頭同弓走賣返出去

有冇fb sale gp 可以share

遲下可能浪人都要炒
隻thanos手

講起佢隻手無雙關節既, 垃圾

where can buy?

Shf身高一家矮d

中環撚狗

Amazon買stranger things一個禮拜到
不過隻11姐少少sad

想搵隻驚奇大媽平玩，見呢隻有特效幾特別，請問原版定呢隻值得入啲？

呢隻係街易入d
但原版就有真人頭不過應該炒起左

玩靚d郁得好d嘅未買SHF囉

等shf

屌你老母灣仔禮品屋

咁仆街

不嬲黑黑地間野
之前玩陀螺個價貴過出面
又有炒價
成個玩具街最閪

人樣cm買ml定shf好

禮品另外間鋪會賣假野

兩隻都入

垃圾鋪

呢隻好玩D 但我入左SHF

Shf啦認真
你有銀嘅就衝

無玩開black series
買左general grievous
玩完始終都係要買返shf

General Grievous 個價好靚

但扭開shf
BS 好似好易扭斷咁
白色胸甲都好sad下

兩款嘅美系野都無試過扭斷
反而shf啲拉打就有斷

shf mafex扭斷就見得多
孩仔野比你粗玩但要安全 要扭斷有d難度

不過無囇loki 2 pack

係咪佢果間就少隻BAF ？

Mafex我得隻deadshot 玩親都勁小心

買左幾日
隻general 四隻手既關節已經白白地

宜家當shf咁照扭

general咁un支支就難講d 咁計邊間出都易斷
白左用風筒吹下去 唔知係咪邊隻膠都岩洗

真心抵

有冇巴打排緊HT?

幾錢呀？打算衝現貨。

灣仔孤扭499現貨

孤 $499
米青$449

贏政喺灣仔返工！？

孩仔正常樣都炒起左啦
睇下endgame出唔出新

孩仔可以等等

岩
遲下可能再返貨 特別電影上映之後

唔係 住西環 最近咪去188

呢d無咩驚喜啵
你話4月1公佈出d特別野就話姐

唔出奇嘅，好似groot都試過啦，reapint下換個頭又出過

唔出奇係指thanos單出 定 thanos單出係愚人節流料唔出奇?

thanos 單出

所以話 thanos baf單出作愚人節洗料無咩驚喜
宜家baf有機會單出都唔係咩新奇野

係就好

都唔知仲set唔set入好

想佢black order 4個出一set

我blackorder差兩隻

nano set1不了

戲院預售好癲

四隻翼好鬆

唔記得$239 or $259

大媽個波縮左水

幾靚女

已經冇哂...我前日去loki set有7盒左右

想問下im幾錢

有無巴打知道斗城仲有無鷹眼黑寡婦two pack

咁搞法，呢兩個月日日都要去排隊

布吉齊款

呢d先係做生意架嘛

但貴過香港 成1195匹 一隻

4算都$300港紙～所以先咁齊

有冇人會入loki set

我會，只想要corvus glaive，Loki 唔要， 有冇興趣夾？

一wave未平一wave又起 今個月好唔掂

1/6？

香港邊到多mezco toy賣，現貨或訂都想知

孤仔有開訂
不過我去開metro所以俾佢地賺

兩間嘅價都差唔多？

唔知係咪隻隻唔同
Cm就metro貴廿幾三十咁上下

痴線
咁多玩具反而dcc自己出果隻已經叫最似樣

想要ciri

咁都唔係差好多，唔該巴打先

呢個9成似

唔似

哩個都算似

廠名係war story!?

PS圖！？

香港都有鋪頭賣呢個廠嘅嘢

唔係好覺有

嚟緊閃回開訂

power rangers ready

件衫係飛獅派

劍同有角頭估計係px版

你地點睇上左畫後有1/12ML同SHF係咪會炒到癲?

上映前都可以炒 這就是香港

咁巴打你認為SHF之後會唔會再翻貨?
呢水開訂幾日就俾人掃晒, 隻隻都變晒魂限

通販野實機會既翻貨/再販 唔係隻隻有 過往都會有d款第2水/第3水
通販唔洗擔心無但d鋪見人人都搶實標貴一百幾十

btw一直覺得通販做咩要訂?...發售日出walkin買咪得
但宜家d鋪好似夾埋咁開一陣訂cut訂 現貨發售日就即炒
邊敢熱門野唔訂

正呀
咁有冇巴打知civil war ca而家幾錢？

呢隻hellboy真係不得了，唔知可動係點呢

等px 版

Miss左一星期shf end game訂都冇得訂了？

咁仲有冇現衝呀？

等我個thanos仲訂左兩隻，因為個個都話有機會未必訂到

我都要食炒價搵私人買賣果d訂咋，跟本要返工點樣長時間捕住黎訂

頭先睇左下，好似從來冇出過電影人物既PX

睇笨大心情
CW MK46出面炒到飛起今次再販都冇佢份

Mafex隻shazam個樣好kai

所以真係唔係隻隻有

但幾似呀 佢本身設定都kaikai地

最想要返46，47

佢出到傻傻地先係精粹

塊布好似好易爛

又多一張癈老椅

隻廢老好正呀，幾時出？

有得同yoda大師隻秋

所以買住喱隻玩再等shf版
咁就有兩張櫈

shf又比件膠袍你

近排咁多按摩椅坐
件袍啲紋好似皮

無劍送，被yoda屈機了
btw呢隻咁大盒應該唔平，邊到有得訂呢？

有電就夠秋

Ep3 sidious仲未出過6吋
唔知shf同bs邊個快啲呢

都未有ep1,2 版

有人開$180 團購

周街有得賣都係咁上下價錢 咁都要開團？

呢隻都炒得起真奇怪...

縱橫見到$299 痴線

share運費又平過街 冇咩問題

普通樣好似無咩現啦 外國訂既話除返運費ok既

請問Loki係The avengers套衫出過幾多隻figure?
我google好鬼多都係custom定唔知咩.. 分唔到
同埋目前出過既loki之中邊隻個頭雕最似樣?
唔該巴打們

sor, 我更正, 1/12既產品中
我一直以為呢個post唔講ht

以我所知應該出過3款，av1,thor3 ,iw,最似應該係iw版

avg1好似出過 但個頭雕同宜家比係時代眼淚

出過, 我都有av1 loki, 高度唔岩頭髮唔岩, 頭雕唔似, 不過可除頭盔同埋除衫

而家仲有冇機會揾到？
我諗搭shf玩應該就冇高度問題？
始終最靚嗰套衫就係avg1，好似都冇得揀

換返新頭雕 高度就難搞d

剛去Carousell app幫你搵過，見到有人放緊二手，個價都合理

唔知自己有冇google錯.. avg1 loki仲矮過figma?

應該係呢個

咁又無, 比IW果隻矮少少姐

search左好耐, 巴打們講緊既係藍色盒底定係連hulkbuster baf果隻?

連hulk buster baf 果個，yahoo賣450蚊全新

ML都咁貴，想見下實物先決定

好難可以係條街無啦啦有實物俾你睇

我記得以前無聊係信和逐層行好似見過有間專賣美玩
去睇下有冇辦睇下先

呢隻咸豐年前既產物，應該難d

印象中間野好似係自己display
可能有d誤會, 我意思係睇下人地隻實物咩樣先決定bid唔bid
唔係去舖頭拎住盒野俾錢

皆旺都有d格仔賣無盒ML 睇下有無囉

你不如俾少少耐性...

著衫好撚怪

Thor 3個造型咪好

我都覺
唔知係唔係得呢個做型

成個技安咁！

個樣仲眉清目秀左，仲怪

唔係話bucky同loki都係走數作品咩?
想個都想要

舊年先公佈

我決定等

我都會等呢隻呀，呢隻真係值得收藏

點解盒玩spiderman一定要怪怪動作

26號要返實習，希望買到Thanos同蟻俠啦

匆匆忙忙咁整左個紙盾
想問下大家覺得比例如何？駛唔駛大返少少？

我想知邊度仲有得整iw盾

同問，我見而家有人整過嗰d都偏大

化妝？

係馬雲網買左隻老翻mezco，一開就斷手斷腳

同賣家傾 叫佢換

宜家先睇到係老翻....老翻深水寶都有啦
btw 買老翻預左啦 貪平抵死

皇帝冇死！？

我想買老翻咩，呢隻市場得翻二手，仲要炒到成二千比條生路行下啦

除咗件衫睇下有冇得整？ 個body可以玩其他嘢

唔識講其實上集都殺左skywalker，今集又拎翻出嚟binc有乜為

舊幾水當射落海算

入場睇都只係為睇REY, 對劇情已經無任何寄望

呢隻都炒到二千唔係掛

睇唔真rey個樣

HK$1,480 95%新正版 Mezco One:12 Collective BVS Batman蝙蝠俠

$1,500

似靚樣

中間果隻係咩黎?

新？

隻Anikan好似下喎
白兵luke都唔錯，可以戴到頭盔就正喇

ep3？真係正wor

唔知幾時出呢

Clone Wars, Rebels條友？

有冇人玩DC bombshells，又出新野

X wing luke不得了

呢隻係新包裝？

可能啦
上次出過咁快再出未必改過

依個係vintage 系列

應該同種族者

avengers可樂罐?

係呀

有冇巴打睇咗流出呀

我都係
唔知有幾多成真

仲有8日咋

屌 咁搞法入深山一個禮拜

如果care嘅話，真係要唔上網一星期
好彩我唔介意㗎啫

Hellboy有鋪開訂喇，一陣去訂先

無睇,希望各位唔好係度講

諗住入黎講玩具咋嘛 點估到

係我錯
總之唔好再睇流出就得

唉, 睇完劇透最擔心既係訂唔訂到想要既角色
CA都訂唔到呀屌, 已經唔係追IM

我都等緊ca呀，今次一定唔排，寧願等耐少少

早排仲諗緊做咩孩記出隻唔同色嘅手套

夠啦

睇之前都唔上連登啦

不過應該做唔到

我已經盡量唔去影視台,可唔可以比條生路玩具post

仲有成10幾日，點頂呀日日都提心吊膽會睇到劇透

其實個頭係咪執色之餘改過個陰

陰似係有改過

其實寫住retooling
不過我講緊五官重新油過差好遠

我乜都睇唔到我乜都睇唔到

咪劇透啦 你睇你嘅事 但有好多人唔想知住

睇左果d唔該有品d好嗎？

後追shf marvel ironman 上Y拍睇定踩上信和問好啲

Y拍會唔會貴d同易中伏呀

inbox 孤注 facebook 唔覆我...
有無好介紹

你要邊隻

你講訂嘅話⋯⋯冇晒喇

infinity war 嗰隻Mark 50

留返買5月出果隻啦，有本體又有新武

HT出hellboy
不過自己覺得mezco正d

舊個隻好多老翻 5月既追現貨啦

我有個疑問，而家699嗰set唔抵屌？

冇普通手腳架喎師兄

你想玩住先咪買

下？ 原來咁㗎？！
冇得拎上手冇睇過

唔洗拎上手睇
官網產品內容有得睇

我錯
唔怪得699都冇人要

Mezco 冇角冇劍

咁又係，HT呢隻真係好有誠意

套戲仆值，Mezco 想出兩個版本既如意算盤打唔響啦

原來諗住出兩個ver嘅
我剩係覺得幾型，所以訂咗

又一斗城 返ebony大貨

Mezco點會咁傻出漏嘢，舊hellboy 收得佢出n咁多個版本，思前想後我都訂左

巴打邊到訂，我見一扭個價都ok,衝咗

Same

日日放工都去望一望
咁岩就今日無去

聽朝狗衝唔知仲有冇呢？

呢度有無人玩開iron studios嘅雕像
好似好冷門吓

邊間撚狗有ebony

#846...............

無視自通

個價唔平，同埋最主要係太大，冇位擺
之前有留意過woderwoman都幾似幾靚
巴打有玩？

如果以唔郁得嘅雕像嚟講～成舊水美金又唔郁得 唔划算

同類型有Diamond Select 揀～平平地效果都唔錯

Iron Studios唔係1/10咩

Diamond Select啲Resin Statue又咪百幾蚊

你攞pvc比實係pvc平

唔通我記錯咗第二個廠
搵搵先

係咪XM

唔係
係prime 1 studio

如果講整真人嚟講iron studio優勝好多

又打大佬

WonderWoman,dark knight,catwoman真係J撚到

大家有冇見過有鋪過賣

5-7月，2019

iron studio 唔知邊度買好

其實差唔多
6吋mezco都5百幾6百幾
iron studio 多左個地台錢
擺啲pose真係型

頂，原來未出
Thx巴打

CWB嗰兩間美漫店好似有賣

大部分都係向前跳

上網睇$45美金喎

咁講樣係冇咁靚嘅～睇下荷包有幾厚揀囉～

我認我係窮撚

隻蟻俠型到喊
睇相當買左

pvc黎架

信和有間樓上鋪叫toys beat有得訂

感覺diamond select同iron studios質素差好遠

伏店 T800仲未肯派就來半年

咁快派貨

現貨？

喺日本夾左返黎，擺完上櫃見仲有個位
想買返隻同風格同size嘅其他marvel模型填位
想問下巴打們呢個係咩款
去信和會唔會買到？

巴打夾咗幾銀？個動佢令我卻步
我搵緊呢隻，想$120以下

聽日先得閒衝現

現時點未返貨

夾左1200 YEN左右
巴打知唔知呢款叫咩款?
有冇KEYWORD?
想買多隻呢隻風格既 但唔知點搵

1200夾到都幾抵
唔知係㗎叫超人技画、如果marvel嚟講，呢隻好似係第一隻

thank you

諗緊入唔入 end game應該有兩套新甲
但一上咗end game呢隻應該就不停升

入左到出end game時先諗放唔放啦

ins宜家賣緊幾錢？ 650？

米青 889好似

升得快過火箭

無知一問，Mezco 而家d新貨多唔多KO版架？好驚買中

7百左右都接受到 900不了
聽日去188望吓先

斗城返左x men wave

哩wave set入咗 選角正 不過實際玩落無warlock wave出得咁好

只要jubilee

warlock wave我有齊,係幾正,
但宜家太多儲唔掂
由天啟wave開始放棄咗漫畫角色,專心電影角色
比著一兩年前今wave實仆到去買

有冇人今日會行ins睇下仲有冇749

仲未收到通知拎wm

850了

想入shf iron man mark45

終於買咗

Shf個隻？

係呀, 不過個頭真係

算好啦
Ml個隻仲麻麻

ML果隻其實同SHF封面一樣

邊隻

爭好遠
ML連鬍都冇埋仲係CW果個頭

唔係呀, 我講個封面

快過火箭 訂係6xx?
不過孤仔未派

下星期打定輸數

antman Thanos

我訂630 今日拎左

可能真係有人1000徵

有冇人買咗鷹眼量子set

上網3百幾收左隻二手
幾靚仔

邊間斗城？

Shf咁嘅質素都有假！？

琴日買嘅景品

如果唔睇價錢，深水埗信得過係得福姑同一扭，其他有冇就唔清楚

咁唯有放棄上網買啦

其實唔係好難分....

我尋日睇塊面好似冇乜分別
個身係咪冇上色?

你都係去大鋪買算啦

唯有係咁

炒價快過火箭

咁嘅價，不如HT

本身唔預入既 升幾多都無所謂啦

Shf真係愈黎愈貴
孩記愈做愈好

孩記真係無得輸，平靚正，但如果孩記d盒可以好似shf d盒做到咁細就好更好

轉左3d print 頭都仲係199

但最唔明點解大部份女角唔都用雙關節，隻thanos又係, 攪到有時真係為左呢個原因買shf唔買ml

但係低可動真係好難玩，又難企

孩仔賣點係任扭又平
同shf比係im弱啲者 其餘都好抵玩
如果儲漫畫角色真係正 咩都肯出

Marvel既話我有shf都揀shf，但星戰就真係進步左好多

星戰孩仔D細節都係仲差D, 又係無雙關節, 不過真係越黎越正

Molten Man BAF

得mysterio吸引

Hasbro 平靚正，唔高要求係ok

Hydro-man同scorpion都想要 最唔想要係隻baf 電影造型唔得

左下同右下有咩分別

一箱有2隻
即係有單隻入

hydro man係far from home都有岀，都唔岀電影造型

因為係mysterio嘅⋯

今日後追shf隊長同黑寡婦
$250 $400

Boba fett

其實哩個價先合理 根本shf就賣費囇

Falcon 同 the wasp真係獅子開大口
加對翼賣成9500/7000 yen

依家搵唔番falcon

我都覺

呢隻鞋仔算啦

孩仔畀多隻張開手形就好
成日得拳同射蜘蛛絲手
手biceps改單關節我反而鐘意 靚左
關節方面最差都係小腿至腳掌 個扭軸好奇怪 難企
上半身關節都唔錯

都係，相反幾年前出果d ml蜘蛛仔，手指可動, 有磁石，可玩性仲高過而家，呢方面退步左

mafex 1.5ver homecoming spidey 係咩玩法
想問下大家點睇
因為我想入隻homecoming

都唔係第一次出1.Xver X.0ver
個頭睇落無1.0咁黃 似返正常膚色

收到
另外其實孩記個butterfly joint唔係令個膊頭位可動好過日本仔咩

好似仲多左個紅眼頭

Instant kill
Mafex好心就唔好delay 出快啲 好過咁快又出個新version

出1.5 2.0都叫有得比人後追下...雖然佢本身會再販

Comicave竟然出post 唔知會唔會有新6吋